痛斥百德新街鞋王「團長」惡行。

相信玩開波鞋嘅，都應該冇人唔識「團長」呢個人。
點解佢咁出名？因為佢夠出位，記得佢初初創立Sne_ker Fore_er嘅時候，為咗吸引人氣、打擊Sneak_r He_l，「團長」不停搞抽獎同送禮物，但求可以於短時間內吸引大量信徒。
因為入group有著數既關係，Sn_aker F_rever好快就吸引到大量信徒，而當中亦包括好多無知鐵粉。

正所謂日久見人心，「團長」好快就露餡，好多人都開始質疑呢個人好有問題。
當有人去質疑呢位「團長」既時候，佢就好似秦始皇上身一樣，順我者生，逆我者亡。「團長」召集一班受過佢恩惠既信徒一齊攻擊異見者，難睇程度拍得上焚書坑儒。

佢成日話要 #和平 但原來佢嘅 #和平就係要順佢意。二世祖黎講「團長」都算係垃圾中嘅垃圾。

今次我33歸狗要係度踢爆呢個所謂「團長」嘅17宗罪！

*********************************************

1. 眼紅某人用bot買到好多Yeezy, 聲稱要用order number 去Yeezy Supply cut人地既successful orders。

2. 偷人圖扮自己 擺上IG扮KOL。

數之不盡 先post一張

3. 聲稱自己係老豆公司高層 （公司名S.K. A_）並聲稱有300多名員工係返工時間幫佢抽籤。

4. 偷人地嘅中籤圖話係自己中，被發現佢偷泰仔圖（因為泰仔唔喺group入面）踢爆佢就唔出聲。第二日落現場私底下叫M_ F____平啲賣俾佢。影張相放上黎就扮中咗拎完貨。

5. 成日話落人排隊但從來冇人識佢。

6. 成日恐嚇人話自己銅鑼灣大哂。

7. 當個谷冇咩人氣（冇人擦佢鞋）佢就會平賣佢之前係外國網用卡碌返黎嘅嘢，順便套現。

8. 不務正業，碌自己卡買野 但從來唔駛自己找卡數 賣嘢套現拎現金。

9. 聲稱自己有架橙林寶堅尼，但寶X山花園只有一架橙林寶堅尼 而個車主另有其人。

10. 口口聲聲話要打擊用bot買鞋，但佢而家又癡埋某人幫Lab______賣廣告。

11. 係Lab_______入面啲人買哂先放link 出whatsapp/fb。

12. 放link出黎撚狗 扮大愛，其實佢想人地當佢神咁拜 擦佢鞋。

13. 當有人擦佢鞋擦得用力 佢就會話俾admin佢做，等人有假象 繼續擦佢鞋 所以養咗咁多護主犬出黎。

14. 俾人串 俾人踢爆 佢就會叫人自己開group自己玩 幼稚至極。

15. 極不孝。曾經表示希望老豆早啲死冇咁煩，佢更表示佢同細妹最想分錢。 仲要郁手動粗打呀媽。

16. 當時Supreme Rimowa喼有後補貨，但要排通宵。佢竟然叫年紀老邁既母親去同佢排通宵！好彩當時經理好人，吸個印仔就可以走，否則要個老人家排通宵真係好不孝。

17. 扮股神氹谷友買仙股，實際就搵谷友接貨，搞到人血本無歸。

----------------------------------------

早兩日有位師兄喺Facebook group post「團長」惡行，及後亦被數以幾隻護主犬出嚟護主
傳送門在此：
可以睇到「團長」及牠們的低質洗版對話。

好啦，我知的確係好長，希望咁多位巴打唔好Too long can't read。睇完之後，相信都唔少巴都會有共鳴。
如果有啲咩想同佢講，不妨係度講出黎。

利申，只係一個路見不平 睇唔過眼嘅巴打，綜合咗好多位苦主嘅資料擺上黎比大家睇清楚。

who

ANDY AU?
有個新同事好撚迷佢

有無蘆山真面目睇下

波鞋文化真係好撚on9

戀物癖癲狗

Lm

我想問係咩公司

無謂同呢啲人一般見識
老實講咁撚大個人都要靠炒賣搏成就感都幾可憐

1520神話真心癲

對佢一無所知 但睇撚哂 又一個萬人迷迷萬人

咪又係一件過街老鼠

自大on9一個
成日話抽中 搶到鞋 啲screen cap 斷頭斷尾扮晒野
仲有啲傻仔當佢真係有料

嘩
波鞋喎
大生意喎

Instagram: andyau168

$1000 Labnotxxx 點解有人入會?

Mk間Hu__y sn_____ker好似都係佢既

呢個咪就個所謂既團長
個個當佢神咁拜
講到咁有錢 執執自己個樣先得唔得
垃圾一個

書撚左我六位數

我屌你老母Andy Au

佢啲hashtag好撚好笑

佢依家從來唔睇嗰隻股票 你咪話自己有親戚喺嗰度做咩

我朋友之前都幾like佢
有成日同佢溝通 問佢點樣買到咁多鞋
佢聲稱自己喺外國租咗個server
再買bot抽鞋
佢自己都係咁撚樣啦 而家唔柒做到咁明顯啫

我肯定佢自己都有用bot抽鞋搶鞋囉

#sneakersforever
#allaboutfashion
#allaboutsneakers
#逍遙自在
#遊手好閒
#潮流嘅嘢你識條鐵咩
#和平共處
#熱誠
#喜歡做便做

扮撚哂高等咁 當佢狗咁撚

騎馬張相笑撚死

終於有人jer佢
明眼人都知佢係炒狗一隻
自己賺夠就平少少放下野
懶係清高咁

其實條友講既野固之然嘔心
最撚嘔心係附和佢班垃圾

佢條撚屌真係好撚核撚柒突

終於有人出聲
我之前都有諗過出post撚撚佢
不過當然冇樓主咁多圖同咁實在
後尾不了了之
十分之感謝樓主你既付出
比人睇穿佢個真面目

死打把狗叫老母幫佢排supreme

係佢個頭剪到成個無毛龜頭咁

如果佢真係咁有錢
好心你執執個樣個頭先

我知你mon緊post架柒頭

在座各位都係垃圾

炒波鞋

我做咗好多男人都會做錯嘅事

一早覺得呢條友偷圖扮抽中
又成撚日話打擊炒鞋點知自己都炒
放嘢啲交收規則睇完得啖笑
想人幫你套現都咁大牌
早幾日比人話佢炒鞋即刻成班護主犬出哂黎話佢炒得平
老實講平兩舊快快手走啫
呢個Group真係至在食下花生算

呢條友嗰啲中簽圖全部都偷返黎

佢十張相有九張都係偷返嚟扮自己買
班on9又信佢
六七年前已經開始偷相

唔識佢 但有兩個hi bye fd識佢
之前撞到傾咗幾聲 佢哋係唔同department
一開口就屌 成日用靠識邊個邊個黎R jetso
office control唔到你 你咁攪大家有日會攬炒
佢真係傻9黎 成日覺得自己好撚有料
攪人老婆 話自己住半山 下次用林寶車你
人哋出黎都係為買啲嘢想老公開心 你就想食人老婆

依個？

1999

個樣成碌加咗潤滑劑嘅龜頭咁

Labxx成班傻仔每月1千咁比錢個3個admin賺 笑撚死
同d賭波賭馬重心料group有咩分別
呢排賺夠 想比人賺下

cap 人地discord group 放既link 出黎

推

一撚樣啦根本就

下 佢開放得咁小我以為堅

咩呀 旋風腿乜唔係lab個admin咩 佢地咁「老友」點解會報串ys

呢位團長最enjoy show off，俾人圍埋打飛機顏射，重要成面都係先過癮

sor
一: 借係老闆/髙層啲朋友名義 買限量嘢
二: 平賣出去食女

我都係發夢個陣聽hi bye朋友講

On9仔先玩呢啲潮鞋
仲要做埋傻閪信徒

有好多都勁過佢唔明點解要比1000入會。勁既都係40usd - 60 usd，有唔同網站既monitor，有時候仲可以買到原價bot。

吹撚到 接哂貨
一買就插水
佢都未貼過倉

個老細係stephen啵 佢只係幫人宣傳昨？ 可能有收廣告費 周時佢都會宣傳幾間ig shop

條友成日同啲炒鞋佬喺拎貨現場收鞋，之後po fb話自己又抽中啲話又會同佢啲教徒講咩

一睇就知cap外國gp 料啦 外國放link group仲要平咁多
話咩限制人數 唔比咁多人入gp 就當係理由收1千
有hot size 都admin搶先再放出黎啦傻鳩
同埋個gp根本就係保佢地搶唔到/個期冇鞋搶都有幾萬銀收入
班傻鳩仲搶住比錢佢地洗 話咩一期波鞋賺既錢頂幾期1千銀會費啦 唔續就自動退 局鳩你自動比錢佢地洗

起馬我見親人放鞋tag呢個垃圾group
都係放us10以上既大size

原來係佢
成日係IG BEARBRICK TAG見到
但好多都唔關BB事

你係咪經過旺角e出口會比人水到買健身plan既人

花生

你唔講以為普通啊叔一個 好心幾十歲人正正經經返下工 養下頭家算啦
搞到自己花Li花Look咁 肉9酸

仲有呀，唔夠人講就喺度洗版，俾人撚緊都唔知以為自己受到人地敬仰

露餡

而家係咪已經無人識講穿煲？

喂團長，我知你Mon緊Post,做咩Del哂啲留言？，

鍵盤戰士夠薑就兜口兜面屌 其實唔難
講到尾你都係睇唔過眼佢無料扮四條姐

Lf2

希望佢可以留返啲女比我地

有人信佢對對都中真係on撚9

真係唔明啲人左一句團長右一句團長咁刷佢鞋

@肥mo上黎講兩句 有冇料爆

團長有啲信徒都係連登仔，唔知幾時上嚟護主呢

聽返黎 果條哨牙仔買完曬好野 先擺link上去比人執雞

依啲緊係啦，邊有人咁好心真係有錢齊齊揾咩

住銅鑼灣 未見過呢條友

仲要阿叔都咁幼稚

呢個咩世界
姐係你話馬雲呢d暴發户
有人崇拜佢 我都可以理解
但呢d咁既波鞋柒頭
同先達Lo哥有咩分別
香港d年青人係咪低智到咁

啲人痴埋佢到根本就係為左著數

吓 佢都係R返黎..

我覺得最好笑係永遠有班信徒幫佢打飛機, 盲撐 講到好似冇佢就冇鞋著咁 係fb放條link出黎仲當係恩賜, 啲留言就永遠係話買唔到, 入唔到個網呀團長
人地一早已經禁撚哂啦on9

見過佢排住隊撩女 但無人理佢

好想知點解嗰陣班Admin同佢反面
有冇人爆料?

團長話今鋪一定打架 大家呢期唔好落cwb

咪又係搞人條女

在百德新街的愛侶

下面有種臭氣漸濃

睇黎攪人老婆單嘢係真

外國大撚把唔使錢既cook group 啦

團長係咪出黎CWB隻揪呀?

💖❤️💖All about 隻揪💖❤️💖

得兩隻腳買咁多鞋, 又阻訂
人地玩錶可以戴哂上手
玩酒可以溝嚟飲

啲膠腳總有陣柒味

呢條甘既on9仔成日周圍撩女，以前自己好撚型，柒到爆，佢班甘既護主狗大部份入世未深學生，佢個group真心唔會退，好撚好笑

香港人真係好呃依家波鞋玩bot玩discord group都唔係咩秘密啦
個KKL 個群既 engine 咪又係租鬼佬既
1000蚊個我入曬幾個大野都得啦

#想揪就揪

#喜歡做便做
💖❤️💖

求details

哨牙仔係邊撚個? 團長?

大把人當神咁拜

No
Cook group係一班人係到討論點用bot同搶鞋 其實唔知點解要比錢

你地係d咩release 都cop到幾對?

以前番學都可能有精力搞

係 唔明點解要個個月比1000☠️☠️

仲要Lab admin D半中半英真係睇到我起晒雞皮
成日扮晒鬼佬用埋啲字懶係好型咁
明明啲英文廢到

咁撚多底線, 以為上緊鄉土

果個收費cook group其中一個admin

我會唔會識你

睇運數架姐 大家咪又係渣一樣bot搶shopify

香港多傻仔 呢句唔係串係真
佢地真係睇中香港人懶過西 又想炒下野既心態

收一百個人都十萬一個月好過番工

有無邊幾個介紹

lm

之前撚狗咁開Resoc,而家又lab
Cap撚狗水未？

波鞋文化

真係好用快既 都唔係話比錢就入到
有d cook group 既membership 都有人炒

唔知乜水，以為係潮童，點知入ig一望，成個廢老look

Cyber 巳經3500-4000usd

炒過iphone既都知

唔係講緊bot 有炒價（呢個當然）
連講緊勁既cook group 個會藉都有炒價先誇張...
不過入左cook group 唔學埋 買埋bot 都係無用...

Cook group玩熟左都巳經唔使再續會
平平地咪玩住大陸個堆先

大陸個啲 200-300 一個月已經好齊料

見到佢地都幾有心真係教人玩

Cook group 係有抄價，但食抄都好過比1000入Lab。你食完抄都係比翻40usd 續，你唔再用仲可以賣出去
你自己計下條數，一年就12000。加server proxy 條數就好貴

岩岩見到1000入lab真係笑左，係香港搵錢真係只可以靠呃同炒

你好彩嘅話咪買到lifetime bot煩少一樣野

大陸都有啲咁既野 邊度揾番黎

咁又唔可以話呃既
明買明賣

Server proxy cook group
我地玩到無乜心機 好多洗費

你個名

你講咩news?係monitor 彈link 定佢出link?

過百個cook group 50個都收錢 都唔知邊個真係有用

第18宗 自戀到like返自己cm

Twitter

自己wechat打下keyboard相信好快就搵到
不過唔一定available

大陸 hypify hypeally
外國 amnotify

睇完你個post我都覺浪費左時間，樓主竟然可以花咁多時間寫個19呀叔，出面特吃多on9所以其實唔駛咁上心

長唔係問題, 係d底線睇到我r撚晒頭姐

例同restock 個類
兩個cook group 都彈 但時間上有差別
咁當然 彈出黎你又買唔買到
又另一件事

唔同真係咁好心做善事既
一個會費幾百
收返一兩百個人..
你計下條數

個樣衰撚到

佢獨家寫就抵
佢個啲咪又係租人 engine 有咩禁特別收 1000一個月

其實有bot就應該唔洗理notification?
你人手買就話

有人肯比就得
你當人夾人囉...
好似睇醫生咁

前提係你有bot
咁好多人咩都唔識 見人炒好似好好賺
又唔知頭唔知路 咪會比錢

咁你都知

百幾二百人每人收1k 再加埋禁下鞋排下隊
3個admin 分......

無咁多人掛
不過再次證明香港食腦搵錢真係...

點會無啊 次次開賣都比人搶
咁樣飢餓行銷法 遲下500人都可能有

買個NSB AIOBOT 好易上手

路過完全唔知乜頭乜路
見到團長兩個字以為會有hxh個團長咁型
我都係出返去先

「團長」Mon Post每個Comment都留負評

lf2

無知一問 啲bot咁貴乜真係圍到皮咩
用bot 又要加咁多周邊配置又要比錢

我想爆料 呢條友由出身到而家都未打過工 成40歲人都仲係靠老豆養 仲要養埋佢老婆同埋2個人 完全係寄生蟲
可能佢真係租佐外國server 但佢又借用人地張外國卡買野 仲要係用完人地張卡先講番比人知 叫佢唔好用都要偷人既黎用
叫人幫手買野又唔比錢人先 拖數都算 幫佢買完件野唔炒就叫人退佐佢 退唔到又唔比番錢人 我聽到既時候真係嬲到震

人格就。。。。唔洗我講啦

買完Bot 係永久或者半年續一次
錢係用落server 同proxy度。
每次出yeezy 都夠你賺

想知多啲 巴打留個tg？

好似無人中意佢會幫佢講野 但點解都儲到咁多鐵粉

因為啲鐵粉都係00後想炒車嘅傻仔

話唔定買鞋就鐵粉 轉個頭就笑7佢

個樣柒撚到戇鳩

好撚似

J01個哨牙仔？

收到風團長擺左人落cwb 話要見獲打獲

Sneakers Forever拆左檔?

呢條垃圾

入會有咩用 點解d人要貼錢join

唔關事
純粹覺得好小圈子

買二手鞋黎打飛機個下先難頂

2019年仲學人買yeezy offwhite唔呃你呃邊個

係就開全名啦，婦人之仁

佢邊有咁多錢開舖一睇啲罪狀就知冇料扮四條

最撚正係成日自拍
笑聲泉源

佢宜家個ig係新既 佢之前有個同名ig入面有十幾萬張相(九成九既相都係偷人地扮自己)不過俾人封左就屌哂鬼

成日post啲goros chrome hearts 22k個啲相全部都係偷日本仔既相又係ig打咩 “__ __ forever” “You never try you never know” 屌佢老母睇到打哂冷震係幾撚厚面皮先會咁做

條友勁中意食日本嘢 經開皇室堡就會成日都見到佢

佢之前抽獎個啲嘢有好多佢放係Yahoo bid賣左好耐無人要先送出黎 不過又係一堆人搶住要

自己玩波鞋都玩左十幾年，但都成日提自己如果有一日變到呢d啊叔樣真係要停。

咁咪即係條友有錢，40歲唔洗做野可以養一家三口

原來連登都有咁多人玩
大家討論下？

LM

似中產頂盡

呢條友我 IG 有 FOLLOW 佢，成日一身 CH，又 AAPE，成雞嘢身都似流四

呢排做D野都幾CHEAP
開POST教人退蟹貸唔簽收
樓上都講左POST D LINK已經係開賣左三十分鐘, 有柒用咩

十年前佢叫自己做BEN BEN 已經有偷食
佢同條女講話同老婆會離婚
呃鳩個女仔繼續同佢一齊

個時睇IG無為意呢個人係有老婆仔女
只係覺得呢個呀叔咁撚樣衰(無CAP相)
當然依家搵唔番D相

PS : 當我鳩UP都OK 但大家以後可以叫佢BEN BEN

我深知乜野叫潮牌潮流
的而且確yeezy balenciaga
Off white
有某幾隻出既product係幾靚
Lv Gucci係高級brand 買得起 又一部分係身分既象徵
呢點我真係深感明白

但係 可唔可以稍為有小小配搭？
並唔係話你將所有貴既brand 著哂上身
就叫潮 就型

潮牌著哂上身 成個mk潮童咁
大佬呀 幾廿歲人好心唔好咁樣啦 真係好柒呀
真係想叫佢聲大陸仔

On9 上Twitter 揾個cook group 50USD -80 USD 都盡啦。 收人1000蚊 😂 自己上Twitter 揾下啦 大把cookgroup。 AMnotify, YitianIO 大撚把 比一千入去個個labxxxxx都on99

有無人可以話我知
佢地係真膠定假膠 我分唔到。。。。。

最撚柒係佢成日CH親OW 真係好撚難頂
#遊手好閒

佢著黎著去都係個幾件

做呢啲會嘅會長有咩用

有一班人幫你係網上打飛機你咪話唔過癮

啲戇鳩仔以為痴埋去有金執
做狗做擦鞋仔 在所不辭
柒下柒下咁 比人當狗咁撚
好可憐

Ch 同 ow講真我自己都有幾件

有啲係幾靚 呢個無可否認

但唔會著到成個大陸仔咁囉
成日拎同一件衫著住出嚟打飛機

再三強調 希望佢執執個柒頭
同埋讀下設計 了解下咩野叫靚同唔靚先

絕對唔係仇富
但靠個老豆唔該唔好拎住你老豆啲臭錢出嚟打飛機

過街老鼠

香港地好撚多乞兒 佢可能都係
早十年買咗堆ch 都唔戴
因為哩條友 我入去睇吓啲fb group
假又有人賣 重有啲咩交換用
00後有冇咁7

儲下人氣, 遲下ADIDAS NIKE會係佢個度賣廣告架
俾D 限量鞋不知幾過癮

真心 我唔識欣賞佢嘅著衫style 成個fuck boy咁
btw原來將全部潮牌著曬上身就叫潮的話
我真係唔識欣賞

過街老鼠一隻，呢個世界當然會有某啲人鐘意過街老鼠要久唔久去餵老鼠先開心

Lab______實質未又係成班炒鞋撚
同埋成班不務正業嘅廢青

呢啲堆砌明牌嘅傻閪都有個共通點
就係從來唔打理頸以上嘅造型

Juno 同 肥Y 都樣衰啦
但起碼個髮型眼鏡鬚係打理過, 個風格係統一

而我不知豚長是誰

出毛龜頭 柒到爆

春袋底啲毛可能多過頭頂啲毛

推到上咗熱門 努力呀大家 等啲人見到個柒頭
佢咁想出名 幫佢出

我都點撚左佢老婆全相 比我屋企d狗屌
個龜頭仲7過阿bob果個 條on9自己咪又係鍵盤戰士

#想做便做 #遊手好閒

比人share 咗去beeweb 我知你望緊Po㗎BenBen 自己做錯事同柒咗就眼見為實？ 回應下你偷食同咒你老豆死啦？40幾歲人仲淨係識左避右避 似返個男人啦龜頭

BENBEN

佢係留言都會like 之後覆返個gif/sticker d人就好興奮咁

屌你老母 垃圾團長成日搵我中籤圖扮自己中
你偷我圖你又無錢分嘅 又浪費時間 正一死傻仔
唔怪得叫游手好閒

為左隻鞋...咁撚豬...

死頂爛頂只會令自己嘅食相更加難睇啊
BENBEN

抽水黎

屌見到佢個自信樣真心想嘔

On9波鞋撚

其實玩bot都好哂錢，bot錢，cook group錢，proxy 錢同sever錢。就算你搶到都有機會比人cut單

邊個係團長

點解買對波鞋你地都可以搞咁多drama 咁有心機開呢d post 有無咁無聊

正正係因為有啲人做啲野 小學肚 戇鳩
做到成個大陸佬咁 搞三搞四
咪需要開個post比大家討論下囉

開個post又需唔需要同你交代同批准阿
咁你都幾無聊下 上連登睇人開啲無聊post

呢個係邊個？

依個真 仲要未必cop 到

呢個June June 仲戅鳩個團長

奶benben袋底既傻閪，係咁洗版一早Block柒咗

mo 哥

唔比呢啲錢又點揾多啲錢啊

點解連登咁多人識魔方

有冇豚長偷食detail?

佢都幾叻仔

無腦個方面都幾叻

David S.K Au

4212525, 高配版？

322525， 信教咁

其實呢身打扮都係普遍，係佢個樣太啊叔

拎連登ip未
報案未

其實post下佢D ON9跟尾狗仲好啦

唔洗起晒鋼喎 玩波鞋唔係care d 款架咩點解要理d 乜鳩野團長，唔鐘意咪唔好理佢囉佢又唔係d 咩大人物做代理
無啦啦話佢不孝都唔知做乜成件事都好中學生feel

其實係咪團長既分身ac

得罪講句 兩邊都幾廿歲人 兩邊都一樣戇鳩

推呀 團長我屌你老母

豚長真係每個comment 都負皮
係話你染架啦 都成幾十歲老龜頭啦

你本身炒波鞋炒得樣衰過人都由佢啦
最睇唔過眼就係叫你阿媽幫你排隊 吼住你老竇副身家
鬼唔望你嗰兩個仔遲啲都咁樣對你 啊豚長

Benben係個mon後面好撚嬲喎
咁撚好抽咪搵我真身出嚟打柒我囉

唔明 點解波鞋係用黎玩

果個佢老婆定佢個妹兄妹亂倫

好明顯真膠

最慘佢地覺得D鞋好撚貴好撚潮
人地一隻錶都收佢皮

1萬幾千就懶勁咁post"入手"相, 然後啲窮閪就嘩嘩聲

好似小學雞咁, 咩個super x都俾啲同學串有錢仔

豚

Hi June June
其實你都幾型

可以襯到咁九唔搭八

咁襯條褲 牛逼

大家有咩BOT/ Cook groups?

June June 係乜水

抵撚死 Po人全家呀拿死垃圾

真定假，仲諗住上去買鞋

朋友話我知呢條友之前比1000入會比人踢左出黎 有無人講下咩事

佢叫Fat Fat 架，以前成日去七樓半試衫，嗰陣仲以為佢係老細

可唔可以減減肥先

原來佢唔係？
到以家都以為佢係7樓半老細

我夠以為juice 係佢屌
下下都juice 門口

佢成日話自己有份

有佢老味咩😂 擺野落去寄賣就當自己有份
笑撚死人

佢del左instagram?
搵唔到佢

冇刪 仲係度

fatfat168

Pmpm

June0.0june
andyau168

Andy Del咗

係喎 佢驚到咁咩？

"某人用bot買到好多Yeezy"
食屎啦你!

HKCC鞋王😂👍

偷相狗罪證

痴線佬

有冇人知團長個instagram 係唔係俾人report到停左？

啊團長話人地偷佢張相做icon
要報警告人
大家點睇
利申我知條友無賣假野
因為佢d貨係我供比佢賣
全部有證有據

個個留言都有負評柒頭